如果你呢幾日曾經有覺得攰 無力感 絕望既 入一入黎！

我唔知而家分享呢d野 會唔會好多負皮
負皮既隨便
但最近 如果大家有無力感 攰 失望既
希望聽完首歌
會幫到你地打氣
要記住
香港係我地屋企

呢首歌 送俾我既香港
唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

對於呢個地方 我同你同一個同感
同一個諗法 我同你同一種人
雖然你有你忙 我有我忙 佢有佢忙
各有各行業 但係用緊同一本黃頁
灣仔海旁尖東海旁 中間都係同一個海港
大街小巷串埋就係 我地呢一個香港
以前有好多工廠 宜家有好多銀行
就算點變 都係屬於我地呢一個香港
經過幾多風暴有d野仍然屹立不倒
太平山頂大帽山頂 依舊一樣大霧
新機場唔再新 但係呢度多左一個島
舊車站唔再用 但係個鐘樓仍然係度
新作風 新人事 新公司 新董事
邊個話事我唔懂事 基本上都仲係白紙黑字
經過幾多谷底香港仔仍然係香港仔
見過幾多風浪香港人仍然係香港人

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

雖然不是這裡出生 我來自新加坡
這裡的恩怨 多多少少見過
那麼多的是非 來不及解脫
只不過為了看到自己星星閃爍
說甚麼民主社會 也只不過看你腦子裡要甚麼
若覺得自己受困 我又能教怎麼
怎麼幫你 突破大聲說 到底要怎麼才能知道心裡要著甚麼
想呼吸 莫非是周圍的環境真的沒了空氣
要出息 除非你上面的上司伸手成立
三二一 就喊到沒甚麼公平
無論在做甚麼事情 都固定只能把你搞到你失去了誠意
但... 人還在這裡 我並沒徹底放棄
好朋友在我身邊 好事情在我懷裡
我知你不斷維持鎮定 願你也知道我在支持你

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地

係得呢個地方出世 就預左係呢個地方度死
有人會睇到黃金片地 呢度係一塊福地
有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
呢度既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊
向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低
係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap the Police
I Rap the Government
跌得起輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔駛靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 駛乜怕從頭做起
要有訂企 首先要企硬自已

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地
同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地

最後 大家記住you are not alnoe
努力守護我地既屋企

係撤回惡法！
唔係暫緩
6月16號！
多你一個都好多！
自己屋企自己救

香港人 共勉之

岩岩係音樂台出 怕冇人睇到。再出一次

推到香港人睇到
面對難關 我地絕不孤單

推